D女人都唔明白 開鎖定理

男人屌得多女=開好多鎖=勁
女人比人屌得多=大部分鎖鑰都開到個鎖=G

所以

男人屌得多女=有價值
女人比人屌得多=冇價值

所以

我依D破左百幾人處嘅 要求處女做女友
相當合理

女人唔好再話咩 男人唔係處唔應該要求老婆係處

利申 有女 我破嘅

認同
5認同

祝樓主早日生性病

你聽過八達通定理未？
八達通機俾多張卡"嘟" = 搵到錢 = 勁
八達通卡"嘟"得多 = 冇錢 = 冇撚用

原來一個男人勁唔勁係睇性經驗

條女駛乜明 唔鐘意你講咁幾多都係藉口

港女咪就係比人嘟得多嘟到無晒價值囉

又以為部部八達通機都受佢張咭,唔信?試下叫佢拿個閪當八達通嘟

咁當然前題係佢中意你

條友仲以為自己好醒

父權到癲

斷章取義

反正樓主都係青頭

我認

講緊你就斷章取義？

同弱智溝通唔到 梳

5你老母

正評是我比的

你有錢既條女咪處囉

邊個係機，邊個係卡大家都唔知ge
起馬有D女人真係一邊"嘟"一面收錢
人地就真金白銀咁收
你條鎖匙又得到D咩？
唔好下下都人身攻擊先啦

樓主係性角度講,唔係用性評價咁用咩?
唔睇性既話,東方不敗都真係好勁既

狹隘

所以我食開處女

邊有有錢仔成日話自己有錢屌好多處

找數未呀 屌你老母

1Q題 邊種恐龍有恐龍界跟尾狗之稱？

仆街禁錯正皮 對唔住 我切

你唔去笑下奧運選手
菲比斯咪得游水叻
保特咪淨係識跑
狹隘

唔係話睇唔睇性經驗
但條女咁易比男人呃完又呃
你都咪話唔蠢/廢

男人為左屌女 去搵錢
女人為左搵錢 比人屌

平時用開鎖匙黎開鎖匙又點計？

有窿就係鎖？你夠有屎忽窿啦係咪？

你個比喻好差
評唔到分

系

冇一個反駁有力
果然狗口長不出象牙

咁麻煩你解釋下點解女人係鎖男人係鎖匙，當中有乜相同之處。除左一凹一凸。

讀多幾年書先啦

嘩咁就叫反駁有力 好野

你有無見過有鎖插條鎖匙?

駁唔過就叫人讀多d書，原來你係廢老

咪講左除左一凹一凸囉

咪解左女人係鎖男人係鎖匙

一個被插
一個插入
btw 唔認同個理論
但個比喻係邏輯上無錯

咁點解樓主個屎忽窿唔得呀你話我知

你地D反駁亂9咁黎
覆你地咪算好

你反駁好我咪認真同你玩囉

不過你班垃圾都係冇料

原來你屌開男人
Sor我屌開女人

咁啲鎖俾大耳窿用玻璃膠封咗
咁同啲女俾教會用紅毛泥封閪係咪如出一轍

但封咗都扑到，咁啲女又好似叻過啲鎖喎

唔好同我轉移視線
如果用鎖同鎖匙比喻男人同女人，純粹只係因為一個凹一個凸而無其他相同之處既，咁用你個屎眼代入凹果方我唔覺得有咩唔妥。

你到底up緊咩？

人地講性,你老豆老母交配係屌屎忽窿?
亂比例子以為好有見地,你唔講鼻窿

都得
如果代入返條公式
0仔比人屌得多都係無價值
btw 我都唔認同個理論
但比喻真係無錯
你最多話佢立論錯

椰汁ching

可能佢老豆老母早死未見過

kkkk

樓主記住同你女朋友講呀
最好上埋fb表明自己立埸 屌醒班人

用呢個比喻去指男女價值根本有邏輯謬誤

臭鳩仲咁撚大聲話俾人聽

On撚尻

結構只係得一個相似點（仲要呢個相似點唔係剩係得男女性別構造先有），性質又唔一樣，個比喻咁都無錯？

樓主戇鳩仔

你真係好撚廢，全部野都其他人幫你駁

Show Blocked User - GigiHadid

網民屌Trump唔通佢又要自己覆哂？ 白痴仔
冇老豆老母教真慘

日日打飛機最香？

成班窮J繼續拎自己係處黎打飛機啦

幾呀歲人女仔手都未拖過

你講得岩
屎忽窿都係鎖 不過冇比人開過

D弱智放完小息

要入番去病完覆唔到機

兒子生性病母倍感安慰

留名等睇爛J

開得多鎖同要求處女係合理有乜撚野關係

形狀似似地就make sense既話
唔好話唔好扑咁多野 唔係鐵柱磨成針?

樓主係女人既話應該會一世禁慾
因為根據佢講無搞過點都"價值"高啲 無得輸

老實講 絕大部分男人都易上過女
因為男人多數性價值較低 倒貼/其他付出先有女肯食
難得有外表ok既女送上門都會食左先
最無資格話一個女人easy既其實係男人